\chapter*{Таблица версий}


{\renewcommand{\arraystretch}{1.5} \centering	
\begin{tabular}{|l|l|l|}
	\hline \rule[-10pt]{0pt}{25pt}\parbox{3cm}{Руководство\\пользователя} & \parbox{3cm}{Техническое\\описание} &
	\parbox{3cm}{Аппаратная\\часть} \\
	\hline
	\hline
	{\bf v1.0} & {\bf v1.0} & {\bf rev1.0}  \\	
	12.02.2021 & 12.02.2021 & 12.02.2021 \\
	\hline
	\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{Прототип устройства: Digispark+макетная 
		плата залитые термоклеем. Прошивка на базе фреймворка Arduino.} \\
	\hline
	\hline
	{\bf v1.1} & {v1.0} & {rev1.0}  \\	
	14.02.2021 & 12.02.2021 & 12.02.2021 \\
	\hline
	\multicolumn{3}{|p{10cm}|}{
		\begin{minipage}[t]{\linewidth}
		\begin{itemize}[leftmargin=*,nosep,after=\strut]
			\setlength\itemsep{0em}
			\item[--] Исправлена ошибка: на иллюстрации в разделе
			TL;DR отсутствовали маркеры частей устройства.
			\item[--] В разделе 2.4 все описания частей устройства
			помещены на одной странице
			\item[--] Обновлены ссылки на репозитории в списке 
			литературы. Добавлена ссылка на репозиторий с
			чертежами развертки и моделью корпуса  
		\end{itemize}
		\end{minipage}} \\
	\hline
\end{tabular}}